## Над проектом работали: 

### Скороход Тарас :

1. Дизайн сайта
2. Модальные окна
3. Редактирование и удаление карточек 

### Пархоменко Антон : 

1. Классы для карточек 
2. Создание и рендеринг карточек 
3. Разбивка на модули
